留名等睇個風廢

成件事根本雷聲大雨點小
距離又遠 香港建築同賓賓又唔同
打過黎其實同平時8號波冇分別

lm

岩呀

BIN C